印tee有咩要注意?

我想喺香港印件自己做簡單設計既tee
正面背面都有少少野要印
但我對印tee既基本認識得1%
我見料 同埋印既方法都有好多種
有冇試過印tee既巴絲可以指點迷津

例如邊隻料最好 唔同既印法有咩分別 因為睇網上既圖真係唔多睇得出

或者可以分享成功/中伏經驗

打電話去啲公司到問啦 中學生都識